FOODPANDA我屌你老母呀

落完單做住嘢等
大半個鐘之後同事問點解咁耐都未到
開返個閪APP一睇佢可以cancell咗成張單
客服屌柒佢就貼罐頭文hea鳩你
錢又唔撚退 食屎啦閪熊

西熊用現金是常識吧.....退錢難過登天

親愛的 ： 感謝聯繫foodpanda！ 於(2021-03-03)你在 的訂單【 】因因為外送團隊未能聯絡你而取消一事，我們感到十分抱歉。 由於當天我們的送遞員已經抵達外送地址並等待超過10分鐘，同時嘗試致電( )給你但均未獲回應，我們已在電話中留言告知如仍未能與你聯絡，訂單將會被取消。 同時，送遞員亦有其他訂單需要處理，因此你的訂單只好被逼取消。 依據正常程序，一旦該餐廳已準備了你的餐點，送遞員將訂單送達顧客地址，如顧客於該時段內並無回應，將視為顧客放棄該餐點，因此我們不能為你提供退款。 不便之處，敬請原諒。 如還有任何疑問，請回覆此電郵，我們將盡力為你解答。 敬祝 順心， WengHung foodpanda 客戶服務團隊 網站 |

你幾撚時有送達顧客地址呀屌你老母

前幾日阿妹生日又係
買咗個生日蛋糕加其他嘢
點知淨黎左其他野生日蛋糕同我cancel 左

唔撚會退到錢，我屌撚到佢反皮都無用
怪就怪自己用panda, 經過上次退唔到錢之後，我轉用第二間無咁嬲，作為客，有d 保障唔會食到一肚氣

臨完lunch hour先幫同事補飛
尷撚到仆街

不嬲都係唔趕時間+同好熟唔會嫌三嫌四嘅朋友先會用熊貓

永不錄用
垃圾公司快撚啲執柒
我第一個開香檳

貨又無
錢又唔撚退

真心佢哋office 啲人全部都無料扮4 條，仲要超級無禮貌，淨係識抄隔離Deliveroo ，人做乜佢做乜

利申： 做咗一個月都無就頂唔順走咗